\chapter{Lista de abreviaturas e símbolos }
% apagar o que não interesse, p.e., pode só ter lista de acrónimos
% delete the unnecessary, e.g., you may only have a list of acronyms
\subsubsection*{Acrónimos (opcional)}
\begin{symbollist*}
    \item[RN] Rede Neuronal.
    \item[...] ...
\end{symbollist*}

\subsubsection*{Simbolos (opcional)}
\begin{symbollist}[0.7in]
    \item[$C$] Concentração
    \item[$GdL$] Graus de liberdade
    \item[$T$]  Temperatura absoluta
    \item[...] ... 
\end{symbollist}

\subsubsection*{Subscripts (opcional)}
\begin{symbollist}[0.7in]
    \item[$i$] $i$-ésimo  ingrediente
    \item[...]  ...
\end{symbollist}


\subsubsection*{Superscripts (opcional)}
\begin{symbollist}[0.7in]
    \item[$n$] Ordem da reação
    \item[...]  ...
\end{symbollist}


\subsubsection*{Letras Gregas }
\begin{symbollist}[0.7in]
    \item[$\theta$] Valor final em equilíbrio
    \item[$\beta$] Valor estimado pelo modelo
    \item[...]  ...
\end{symbollist}




